[有圖] 19萬歲的Somi居然有如此大的奶奶!

目測有f cup

最尾個張相好靚
其實後生真係本錢 唔使搞咁多花神已經好正

後生女最啱用黎配種

好白

很想吊...

後生都有醜女....

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

屌

陷家剷！咁撚靚想迫我同佢交配姐

邊個嚟，介紹下

死半鬼妹最岩同我做愛幫我生個1/4鬼仔

其實出左新版內容多啲有深度啲

你呢個version出個陣連豬得呢2隻揀

都係珉周ching講野最有深度

呢個version最經典最好笑

19歲都咁大

咁又係
less is more

Nancy屌打

高官嘅玩具

仁能到！

Somi係大奶奶Nancy係二奶奶

但最後果張都P得幾勁喎

做愛

又好似講得啱 不過當然
Nancy係大奶奶 Somi係少奶奶

北川景子

出咗新歌
鬼妹真係特別Jeng

MORE & MORE

佢應該仲係處女！

呢張相化行曬妝 p咗圖較咗effect
你睇唔出？

沒奶

404 Not Found

Yes鬼妹仔應該唔識做愛

Produce 101

個個都話佢好靚
靚係一定靚， 但明星之中我覺得佢唔靚
佢好冇特色好普通 依家仲要solo 真係冇咩好結果

卜竹

正就一定
但個格真係唔得

更正返 其實後生靚女真係本錢

Ig??

somsomi0309

LM

有好多練習生or女團成員恨solo都恨唔到
前老細jyp都話佢最有明星charm 普唔普通見仁見智啦

咁林鄭都係處

你一撚定係女人黎！

咁邊個天然得嚟有特色又靚？

成日形住佢對奶整出黎...

呢個po講靚女
但你第一時間諗起林鄭‼️

由細睇到佢大點會係整

究竟要做啲咩先可以同佢交配

平

好靚女

更正返 其實靚女真係本錢

垃圾MV哂左我3分鐘睇都冇露奶

樓上全部都係青頭毒撚

我都知唔係整，但佢個奶形太尾機

全昭閪

睇埋佢素顏都係咁正

f你個頭

唔識打個"萬歲"字

大過我個頭

腹肌

可以一戰

大奶奶

鬼妹始終冇得頂

外貌係明星之中唔夠特出 agger

唔識打個「歲」字?

真心正啊喂

係牙

好正

廢 拉。。。

佢上叢林先正

幾有特色 幾QQ

用 碎 咪得==

都唔係呀睇落都仲好精靈好有活力喎

今次cb瘦返咪靚囉
上年肥到呢 梗係唔肯跳啦

借個位黎

醫護界手足入一入嚟唔該!

有冇野外露出?

原來得19歲

因為有bra帶睇

對奶fing到我頭暈😨

本身靚啫..

萬人騎正。。無手尾

屌你老母呃鳩我，我入嚟就係為咗睇阿婆

本人重申一次
個人唔喜歡SOMI
因為人品差
雖然佢舞台實力下滑
但唔否認有啲人天生係明星，佢係

有春用咩 得個交

點解條片播極都唔停……

震波再震波

可唔可以講下咁大波人品可以點差法

15萬歲果陣已經咁大奶

出埋黎睇下

必須色她